［突發］Pewdiepie YouTube訂閱數量同T-series爭唔夠1萬

緊急宣布

如圖

請各位多多支持吓Pewdiepie 幫忙subscribe吓 幫私人頻道發聲 避免大公司壟斷

T-series是一家印度的音樂錄像帶和電影公司，1983年創辦；其YouTube頻道以播送音樂影片、電影預告片為主。

見證俾印度外掛超掛既一刻

恒管最強

"請各位多多支持吓Pewdiepie 幫忙subscribe吓 幫私人頻道發聲 避免大公司壟斷
"

壟斷D乜

推

支持

科勞笑波子哥哥重好啦

11:00開始睇

基本黎講YouTube嘗試變緊主流電視 創意性愈黎愈低

^過去兩個月 1日 同 1嗰鐘走勢

無印度狗追上佢
佢邊有咁多人幫手訂閱佢
6000萬訂閱之後有好多都係唔想印度狗做第一先訂閱佢

多啲人subscribe咁又點

12月個陣應該過啦

ok
幫手sub咗印度佬

pewdiepie啲片有乜咁好睇?
搞笑又唔好笑
又冇打機片 又唔係知識性
見到佢個樣已經唔開胃

訂閱多就會壟斷？
完全諗唔明有乜關係

pish

支持pewdiepie;
如果大公司佔領左youtube, 即係代表youtube收得皮

support T-series

咪係 pews呢鑊都賺夠啦
本身根本印度佬個勢就阻唔到
Pews就食住條水 又出歌又出merch
將成件事spin到變咗場網絡運動
連埋無耐之前Youtube rewind個討論程度
更加無人郁到佢一哥個位

Don’t make stupid people famous

點樣佔領

Pews都賺夠啦賺撚左二千幾萬subs仲捧撚到自己正義領袖咁除左tseries邊個夠佢玩
你人口夠印度人多咪阻到囉

邊有得鬥

遲下如果強國開放youtube仲撚恐怖 諗起一堆廢老簡體頻道，即刻打冷震

到時變左印度佬大戰強國人
個人YouTuber正式收皮
大團體公司壟斷

如果你哋有其他google ac，都sub埋pew啦

其實過就過硬，Google而家邊個話事，印度一開放上網即刻癲撚曬，亦都係遲早嘅事

不過PDP地位依然

關人咩事 點解要幫佢鬥多sub

真係睇左先啦，lwiay, you laugh you loss, dr phillip 都好好笑，好笑咪sub囉

Pew News

佢自己都話好耐之前已經拍好咗一條片
諗住一被超越就upload
點知d fans係咁幫佢宣傳件事先鬥到咁耐
搞到無得upload

點解無啦啦要subscribe佢?
sub 佢關避免大公司壟斷咩事? 可唔可以解釋吓

For 唔知咩事嘅人

Subscribe 人數同壟斷的確無咩關係
呢個運動嘅結果我諗pewdiepie都知會輸
佢只係借呢個機會帶出youtube變緊質
由原本一個創作平台變主流媒體
對於深受主流媒體中傷嘅pew更係身同感受
當youtube變做主流媒體 創作嘅餘地就會好低
舉個例
當話事權 具影響力嘅shareholder變咗大公司
二次創作被打壓嘅機會會好大
尤其係喺而家呢個youtube 公司可以亂告侵權
youtube 用一啲好偏頗嘅立場處理呢啲事
被告嘅獨立channel將影片下架嘅時候 佢所連帶嘅廣告收益都會充公
所以當大公司壟斷創作平台嘅時候
獨立channel根本就無生存空間
你話對pew嚟講 當然影響不大 但細channel發跡嘅時候 喺大公司當道嘅環境 你覺得有不公嘅情況發生
EG 大公司抄獨立channel idea
youtube 會幫邊個？

退一步睇下T-series嘅片
Subscribe 同View 數好可疑 差太遠
其他少subs過佢嘅channel有機會view數都多過佢

呼應返開頭
sub唔sub同壟斷係無關 只係一個由pew創造出嚟嘅一個象徵去表達佢想講嘅嘢

ps 你話呢件事pew無得益呢就一定唔係 但佢有利用呢件事同各媒體嘅關注setup咗個campaign係幫印度嘅小朋友 佢唔係聖人 但一定好過偽君子

推起

推
大家幫幫手
The King Shall Not Fall

叫港豬sub有咩用
佢哋國際視野咁窄閪識咩
Pews呢D youtube真清泉已經唔會再有

外國版笑波子
唔知有咩好討論

睇撚過未呀 衝出嚟柒

直接block啦屌嚟都晒口水

But this guy already famous

成班假膠衝入嚟唱反調以為好好笑
得啦 返工不了吖嘛 走啦

唔高質就唔會有咁多人幫佢啦

兩邊都sub

唔知佢乜水咪當參與下件歷史事件
如冇意外佢應該係從此YT最高sub嘅“個人“youtuber
之後應該冇人會破到呢個記錄

幫下手subscribe啦唔該

咁同冇sub一樣wor

NPCs

呢間公司係咪成日告尻mv 侵權個間

壟斷乜鳩
你有你睇pew
人地有人地睇印度狗

唔排除之後都有印象嘅individual content creator發圍嘅不過有T-Series喺度就冇咁易

幫佢賺多啲錢係咪會分俾我先

Gloria

上面有ching解釋左
建議你去睇下

話佢外國笑波子係咪冇睇過佢依一兩年嘅片
你話佢唔好笑，ok依樣野係好主觀
不過我覺得佢最好睇嘅地方係佢反托出網路、YouTube、網路紅人係幾咁虛偽
睇得出佢處事係有磨練過，但仍然好真
好正

SUB TO PEWDIEPIE

上返50k

👏🏻👏🏻

pewds成熟左超級多 15-16年果排我覺得佢啲片好幼稚又有種逼自己拍片嘅感覺所以unsub左 18年睇番發現完全變左另一個風格 佢果種幽默同自嘲真係好難得 而且keep住有為其他細channel發聲 pew news真係好正

PLEASE PLEASE SUBSCRIBE TO PEWDIEPIE

小學生唔識英文架

由打機片睇到今時今日，睇住佢變

meme 👏🏻 review 👏🏻

覺得冇關係嘅人真係好膚淺 Youtube我相信咁多位由細到大都有睇 唔通冇人覺得呢個平台嘅創意力愈發低下 點解啊 因為錢囉 仲有班on9仔話去支持班阿差 食屎啦你地

I am not suppose to have my own opinions, BUT

Elon Musk meme review when

Pewwwwwws!!!!!!

有錢分咩傻鳩

支持樓主開post令更多人關注，但係唔好諗住會有太大效果。因爲連登大多數都係無乜獨立思考，只睇眼前利益嘅人。你同佢講咩嘢大公司霸權佢哋只會應你一句：關我撚事呀？

因為樓主sub左 得閒去睇下佢啲片先

其實pews應該都啱連登仔口味㗎應該

真心，睇佢笑鳩啲sjw同leftards真係幾正

希望佢個第一可以keep到去1億sub啦，雖然每次狼來了都唔係辦法

unsub左pew
sub左t series

其實佢好識用自己既影響力去幫其他YouTuber發聲

佢都習慣左俾傳統傳媒無限放大佢講既野去屈鳩佢

今次既重點係當t series 成功，YouTube同廣告資源一定會轉去大媒體，pews之類既個人YouTuber會大受打擊

pews搵夠姐，大把人係捱緊

同意你講嘅野 不過fact check一個位:
“退一步睇下T-series嘅片
Subscribe 同View 數好可疑 差太遠
其他少subs過佢嘅channel有機會view數都多過佢” 呢句係錯

T-series係有最多view數嘅channel, 多過第2嘅WWE成一倍有多

我唔太質疑佢哋嘅sub count，而view count最高係因為佢哋一日出幾條片，只要間中有一兩條過千萬咁已經升得好快
View count升伏咁大原因亦好簡單，唔係條條trailer部部MV都咁多人睇，啲人sub都係為咗萬一等到佢哋有興趣嘅嘢嗰陣唔會走寶

利申9-year-old
Subscribe to PewDiePie

Pewds用佢嘅影響力嚟為啲細嘅channels發聲，話佢唔好笑又好點都好，佢改變咗YouTube唔少，我相信冇佢嘅話YouTube應該比宜家仲差

屌唔好輸呀

一直有sub開, 但係覺得近年D片唔岩睇

搬去英國前D片好睇好多

unfollowed

過硬啦屌
佢個增長率 vs 印度使用YouTube 個增長率
你都唔使諗有得守

印度明顯用緊sub bot

Dokidoki

瞓左無睇 一野上返88k?

真係好On9
咁都要擺上黎

Who care

包裝下件事就有班傻仔幫佢免費宣傳同叫口號，係高招

?咩事

兩邊都冇sub亦冇睇其他香港或者外國嘅Youtuber,但係我特登走去睇pew幾條片有新有舊，但真係好悶…笑唔出，真心唔識欣賞

如果佢有心發聲，點解唔搞場全民退訂運動？全世界第一個人訂閱acc訂閱數由8000萬到0，youtube仲重視問題啦。傻仔，全部都係marketing 黎，連登仔仲係到做紅衛兵

印度佬真係

連登逢紅必踩
無論嗰個人有幾吸引係連登倒頭來都會反其道而行

除咗算靚仔我都唔明點解咁多人睇
問親就負評無人無答到你

唔care又入黎

關你班死毒撚春事咩
顧撚掂自己香港先啦你班學生雞
呢d野就咁上心

Green pewdiepie

明明連登仔最憎而家個youtube烏煙瘴氣
Pewdiepie作為第一youtuber都成日發聲
屌 youtube fake news片 d target 小學雞嘩眾取寵片
又屌youtube d advisements sub like system咁

大佬呀 有邊幾個youtuber有佢種風骨夠膽發聲

連登d小學雞可以開英文字幕明哂佢成條片講咩先算啦

佢拎youtube 啲錢做donation 好過佢好似你咁On9

fyi
youtube近年想轉型
走去埋hollywood/傳統media堆
捧埋哂啲late night show host/明星
不特止
為咗政治正確
封殺無數細channel(edgy/唔同政見）

t series就係一間刷bot嘅印度大公司
youtube明知有問題都無視
而pdp係代表一個獨立創作人
被爬頭某程度象徵youtube嘅受眾
由以前鳩下鳩下拍片嘅地方 變成商業宣傳
甚至政治洗腦工具

而pdp咁嘅地位
仲不斷幫新興youtuber發聲同屌鳩youtube暴政
以致自己被youtube/media針對

我就對咩第唔第一無興趣
但pdp已經係少有唔低頭嘅清泉
值得支持下

Prwdiepie 有錢過tseries

原來佢啲fans好似你咁低質

用下你個腦啦
youtube不知幾撚想pdp收皮
只係因為佢講嘢夠大聲先唔敢郁佢

索性pdp 自己delete成個channel
到時邊個最開心
起碼iq200先諗到啲咁高章嘅自爆方法

印狗

佢拎左幾多錢做donation？有冇每日1/5 先？ 搵個紅衛兵黎答下我啦

有冇實證YouTube 想佢收皮？過去有冇做過啲咩？另外你講到咁有料，退完訂一樣可以呼籲大家follow 返，佢搞退訂運動=自爆？你iq咁高點分析到呢個結論，想學野

根本係pewdiepie買左t-series service整場大龍鳳出黎引subscribe
賺到佢仆街

引sub有咩用

上面唔少連登仔覺得唔支持pewdiepie係因為唔識英文，follow 先叫有學識

睇youtube 官方條youtube review 同pewd 果條youtube review 比已經夠做

將佢從Google Preferred廣告計劃移除
中斷Scare pewdiepie計劃
2016年後嘅youtube rewind都無再feature佢
再加埋點解搞退訂會令youtube重視問題
畢竟google同media都係對立方

google有無咁困難？

solved/依家仲係
1.啲片上唔到trending
2.啲片被algorithm 過濾 唔會上recommendation
3.係被copystrike得最嚴重嘅channel之一
4.rewind無佢份
5.demonetized

再者sjw vox bf 24/7針對佢咖啦
你唔睇youtube姐 新聞都唔睇？

隨口都噏都幾樣
就算無睇佢
有睇下其他youtuber都或多或少知發生緊咩事
ching你乜都唔知就唔好衝出嚟柒啦

再者點解一開始要搞退訂行動？
保證一定work咁
諗條屎橋出嚟仲問點解唔用
你條柒頭會唔會主動扣人工嚟抗議上司
你老細會唔會少忽肉

庇護工場都有得上連登

其實好撚好笑
某程度上而家係個人channel對抗一間企業
平時比人壓榨開嘅部分連登仔唔去撐勞方而去撐壓榨人嘅資方

已訂閱T-series

最出色既meme review你漏左

條傻鳩無留意外media既news唔緊要
唔出聲又無人話你係啞
安靜d吸收下資訊咪算

與其係到格硬搏嘴
用幾分鐘時間做下Fact Check都懶
Youtube冇針對Pdp都講得出
救命

試下套落港中矛盾就知退訂/刪channel係邏輯盲

理性討論，雖然例子都係冇證明到咩，但ok 我就當你講既都係YouTube 純粹想針對pewdiepie而係無其他考慮；pewdiepie 搞退訂完再呼籲人訂閱返唔係更顯示都大眾既支持同佢自己影響力？你點解讀到退訂=自爆？你肯定佢過程中冇搏同情黎搵錢？

同理，咁點解要幫佢加人工黎對抗佢老闆？ 訂閱佢=反對YouTube? 柒少陣啦，紅衛兵

佢地係真心膠

人地投資咁多，抵俾佢過架喎

小學生爭玩具

面對唔到人地有趣過佢

成班圍爐打飛機。鍾意就follow ,覺得唔好睇就唔follow,點解要洗人腦follow Pewdiepie= 正確？似足當年紅衛兵

下？logic係邊？

佔領完pew唔俾up片？定會俾人封acc？我都想知佔領的乜

你話係就係，大家緊記follow pewdiepie就得，到時YouTube 實驚我地 膠少陣啦，紅衛兵

一言堂咁款，又話佔領又話對抗youtube，笑死人，明明跟緊人地大公司個玩法去叫人訂閱，都可以講到抗爭咁款，講嚟講去又 講唔出點樣壟斷，俾人追過頭之後唔俾佢開台？會俾人封acc？

人地洗撚你擔心咩
賺左咁多年 都應該叫要乜有乜啦
你格硬要人保住佢個皇座 又咪間接壟斷左utube 唔比其他細utuber 上位
百貨應百客呀 你認為佢最好睇就要個個都諗同你?
利申:好耐之前睇過佢幾條片 真心冇乜吸引到我keep 住睇

諗極都唔明點解咁唔滿意仲跟youtube個規矩去增加訂閱作為抗爭手法，我叫多的人投票去反抗政府DQ人？

等陣先，，，，呢個情況唔係應該去示威 去表達不滿咩？唔公平咁你仲投票？？？？

勉強冇幸福

YT收皮咁另起一個tube囉 懶正義其實就係同人做緊嫁倆既傻仔

即係啲左膠叫人投票俾泛民做立法會議員一樣，真係成班圍爐打飛機都柒過人

咁印度本身人口係咁多你點阻止？
仲要本身yt 上面一直有一大堆公司上載mv la 有咩問題？

點解你會得出退訂再re-sub會更顯示出佢嘅影響力
假設你而家支持一個反對派政黨
你會諗辦法吸引更多人支持政黨令佢地入黨
定搞全民大退黨
咁美國民主黨就唔鬼駛搞啲造勢大會啦
搞全員大退黨咪make到noise show到public support

佢地講得太誇張啦，叫人訂閱個理由屈落去咁款

btw我仲等緊佢地答我點 壟斷，真心唔知

等等先，係你話youtube制度上唔公平，想轉型所以玩針對，咁點解仲用訂閱數黎做抗爭？唔係應該退訂/del acc 另起新平台咩？ 你知唔知自己講緊咩？

開始潛水啦，班死忠知自己柒左

根本成班人講唔出壟斷啲乜，保住個位為乜？根本係一個人既虛榮心，成日 9 叫叫人 subscribe，煩過閪。

根本宜家好多 YouTuber 係賤過泥，最好 YouTube 唔好再分錢比班人，你有心做咪繼續放 Video 囉。

樓主同紅衛兵呢？仲係水底？

果班小學雞，放完小息咪靜晒囉

你而家對個香港政府好不滿
你抗爭方法係咩？示威遊行
示威遊行就係一種show of force去比政府睇有幾多人support你
而家個subscribe行動咪正正係一種show of force
咁當然你都可以移民咪唔駛煩香港問題
但點解你唔會？對呢個地方有感情或者無錢
youtube係佢發源地有感情就唔駛解釋啦
轉新平台去對抗youtube
咁美國出名嘅串流公司就得youtube 同 vimeo
vimeo就禁遊戲影片所以就唔適合長遠發展
而另起爐灶知唔知要幾多錢
programming出個website一筆
維護又一筆
2017年左右youtube預計每個月用七千五百萬美金落頻寬
每年又二億左右做儲存
真係咁容易起另起爐灶？IT9禁幾粒掣就得？

pdp fans 同pdp 一樣咁撚on9
拍埋d on9 影片起家，跟住而家屌鳩人做on9野

屌佢自己咪一撚柒樣

講到尾，咪奚係驚人威脅到自己$$

去到邊都有人覺得
放棄話語權可以引起關注

你第一句就錯，示威遊行有Q用咩，咁就叫show of force ？唔怪得你會做紅衛兵

咪臭係
成班弱撚智follow 個戇鳩仔當自己係乜

邊個位有放棄到？唔識另起爐灶？去到邊都有傻仔做跟風狗

想知點解示威遊行無Q用
波羅的海之路
波蘭圓桌會議
呢啲又係咪紅衛軍事件呀

2017年左右youtube預計每個月用七千五百萬美金落頻寬
每年又二億左右做儲存
講就易仲要未計開發同請人維護個成本
我都識講啦
咁唔鍾意香港政府點解唔自己填海填個新香港出嚟呀
唔識另起爐灶？

meme👏review👏

依家講緊製度不公情況下你係制度內示威遊行冇用，要有用最少要有一定威脅性，你講既例子前者係國家級既民族對踫；後者係因為全國罷工；有咩同Youtube ，Pewdiepie例子相同？學歷史就學全面，要識用腦分析，死背係冇用

其實d印度狗channel都廢既 比佢超又點 都係睇pdp嫁啦

所以就follow pewdiepie? 冇其他現有平台做video? 一定要全新平台？唔好轉移視線哪，紅衛兵

上面我篇長文有講
vimeo ban gaming video
dailymotion比美國ban左

講穿左就係死忠圍爐大會，樓主都潛曬水啦

得呢兩個平台？ 另外重點係，咁又點解要follow pewdiepie? 佢多啲訂閱=冇壟斷？你到底答到未

咪係囉，想反香港政府，你叫所有人去連登開 account 開 Post 一樣，連囝賺到笑，對成件事根本無幫助，唔好睇咁多 YouTube，睇下書，用下腦。

咁有咩平台推介下
再加上我冇認同過壟斷論

條友有用腦就唔會用波羅的海之路同波蘭圓桌會議做例子，柒到唔敢覆，依家不停轉移視線

原來你反對樓主同上面一大班柒頭，咁你認同咩？認同死忠就要follow pewdiepie?

而家唔係個人developer同enterprise supported嘅階級對碰？

好肉酸
呢頭話理性討論 嗰頭猛咁話人紅衛兵
npc meme簡直係為閣下而生

首先我好理解你用"紅衛兵"用意係乜
但真係好撚UN耳 UN耳到忍唔住要教下你啲基本政治概念
以前高登屌人紅衛兵 係用黎屌土共五毛
youtube俾人恥笑係communist 笑左好幾年
你竟然出黎話反youtube既係紅衛兵
我真係寧願你話 出名右翼既pdp同其fans係nazis

講返正題
你提出個方案十分之新穎
"搞退訂運動"
唔係話一定唔得既 史無前例咁囉
你又prove唔到退訂運動一定work
一來一回unsub 完又sub ,,then?好撚過癮?
要make noise 佢依家已經做到 完全諗唔到有乜理由要跟你嗰套

再者 "退訂運動" 未prove到有效 就以unsub自己channel做賭注
依家佢最大bargaining power=佢係youtube no.1
第一youtuber 仲需要同你阿某某證明自己影響力? 你邊位阿

成個問題就出喺你條傻鳩以為自己好撚有idea
俾埋哂D on9 suggestion出黎
又無證據證明係work
我又真係未見過有人爭取權益會用你啲鳩屎方法
舉例政客/政黨/名人會叫人unfollow自己fb/ig 去表達訴求?
反剝削既行動一般離唔開咩聯署 罷工 遊行
示威完你又會問做咩唔靜坐
靜坐完你又會問做咩唔絕食
絕食完你又會問做咩自焚
自災完你又會問做咩唔搞"退訂運動"
屌你呢個世界得一種solution咩

t-series超越pdp就梗
認唔認同"支持pdp=對抗企業" 呢層就真係純屬個人意見
我只係睇唔過眼閣下拋啲弱智suggestion 出黎以為自己好撚打得嗰副嘴臉

我就係撐個人developer嘅

上面已經講左性質好大唔同，如果你純粹想死撐可以繼續，唔阻你

Ok你反對上面一大班柒頭，咁你支持follow pewdiepie 利動？支持既有咩理據？

我完全唔明個邏輯係邊，點解打擊外掛佬就要訂閱pew

搞到我想開個post，突發，我身家同李家誠差幾百億，為咗打擊壟斷同地産霸權，唔該捐錢俾我

Jm9其實佢自己根本都唔係好care
當係笑話咁
日日都有free content不知幾好
跟住就引曬成堆sjw hater出來

其實條友根本乜9都唔care
大把錢
啲片成日俾人demonitize

資本家同勞動者都唔叫大對碰

同班垃圾講, 有咩用, 要SUB 一早SUB左
呢班傻仔仲要唔知咩事 呢單野都已經好耐, 只要有真正上過下網
唔係留係自己小圈子既都會知咩事 (其實就算小圈子都會知,周圍都有講,咁都仲唔知咩事既可想而知佢睇既野有幾窄)

班傻閪仲幫印度佬講說話既, 我只會祝佢日後開youtube
全部都係乜撚江閪衛視

你睇清楚我講咩，同大唔大對踫有咩關係？

咁又點 youtube係一個公司唔係善堂 佢有佢營運方針佢想轉做大台關你撚事

咁即係你唔介意香港被中共化啦?
香港又唔係善堂, 佢要營運關你撚事?
你無份住係香港? 你無份睇youtube ?

死忠：我永遠支持勞動者 死忠內心：（大家唔好理有冇邏輯，多啲人follow pewdiepie 就得）

而家咪係上面堆事件嘅集合民眾支持階段
蘇共革命都唔係一嚟就武裝打沙皇啦

香港同可以自選既公司都有可比性？係比都係比TVB同youtube 死忠又柒

所以follow pewdiepie?你啲logic 係邊

咁除youtube外有替補平台建議未

youtube原本個理念係:俾獨立創作者有平台去分享自己嘅作。

如果佢由支持創作人，變成支援大型製作公司，咁唔係俾機會有錢嘅，壟斷個市場?

follow pdp咪集合民眾支持

你試下行出街，行出門口，搭lift，搭巴士，搭地鐵既人講下邊個係 Powdiedie 叫人 sub，我都好肯定 9 成人都黑人問號呀小朋友，學校玩數碼暴龍唔係全世界都玩架。

你load 下你個腦先啦, 小學雞
睇你個樣又係d韓狗死忠
人地俾咩你你就睇 唔會消化毒留小圈子既人
你講既野有無 point 自然有人會講
block 都晒鳩我事間

講新IGTV同youtube一樣，咁你答到點解要follow 未？ 你肯講未啊？避左好耐

所以唔應該支援大型製作公司? 你知唔知壟斷點解？

學歷史就學全面，要識用腦分析
哇屌你差啲miss咗
喂大佬你唔好咁痴線啦
你叫人學歷史學全面 但係又不分左右
唔理任何ideology都叫人紅衛兵
你係對歷史咁嚴謹就唔會犯呢啲低級錯誤啦

你老味 留言前唔做fact check
一開始叫人俾證據prove yt針對pdp
阿屌舉左差唔多成十個例出黎
柒左就即刻轉話題

youtube既行情唔知
新聞唔睇
google唔識
歷史唔曉

唯一叻既就係:紅衛兵 紅衛兵 紅衛兵
得啖笑

回應下

點解要用follow個人acc方式黎集合支持？又點解要follow 佢而唔係其他人？又點解唔開一個acc係push呢件事，net income 捐曬佢？follow 佢個人acc=支持佢個人定支持事？

明明鐘意咪sub 唔鐘意咪唔睇，講到抗爭咁，又話向youtube 表現民情，但你做用訂閱做手段，跟翻youtube 個玩法，係到掙第一

喂，呀哥，掙贏左第一咁點先得架，第二個個即刻del acc？唔俾佢玩玩具？

死段垃圾，點解用香港一個地方同youtube比較？我用TVB唔係貼切啲？

話pews唔正個d係咪唔識英文聽唔明

點解要幫鬼佬笑波子

仲未有人解得到follow piewdiepie 理據係邊，係咁推個人祟拜，唔係紅衛兵係咩？仲有，你唔係針對內容例子做回覆，咁打成段廢話做咩？

紅衛兵又出現了，俾我講中曬

echo chamber?
我不嬲都話無必要follow pdp
我係笑鳩緊你個 退訂運動咋傻仔

上面打撚哂成段笑柒你 做咩唔回應下
你個退訂運動嘅成效？proof 呢

igtv係for直立式影片

屌 就係變主流媒體
你班youtuber咪賺得仲撚多
扮咩撚正義呀
咁撚正義關撚左個營收佢啦

多謝咁多位熱烈討論，上左熱門

好好笑，成班話要幫獨立創作人，有幾多個會 sub catgirl，人地都係獨立創作人同身體有缺陷，平時就笑9人呃9人中伏，最頂果個你唔睇 catgirl 你係咪盲？

返去耕田啦鄉下仔

好肉酸
呢頭話理性討論 嗰頭猛咁話人紅衛兵
npc meme簡直係為閣下而生

首先我好理解你用"紅衛兵"用意係乜
但真係好撚UN耳 UN耳到忍唔住要教下你啲基本政治概念
以前高登屌人紅衛兵 係用黎屌土共五毛
youtube俾人恥笑係communist 笑左好幾年
你竟然出黎話反youtube既係紅衛兵
我真係寧願你話 出名右翼既pdp同其fans係nazis

講返正題
你提出個方案十分之新穎
"搞退訂運動"
唔係話一定唔得既 史無前例咁囉
你又prove唔到退訂運動一定work
一來一回unsub 完又sub ,,then?好撚過癮?
要make noise 佢依家已經做到 完全諗唔到有乜理由要跟你嗰套

再者 "退訂運動" 未prove到有效 就以unsub自己channel做賭注
依家佢最大bargaining power=佢係youtube no.1
第一youtuber 仲需要同你阿某某證明自己影響力? 你邊位阿

成個問題就出喺你條傻鳩以為自己好撚有idea
俾埋哂D on9 suggestion出黎
又無證據證明係work
我又真係未見過有人爭取權益會用你啲鳩屎方法
舉例政客/政黨/名人會叫人unfollow自己fb/ig 去表達訴求?
反剝削既行動一般離唔開咩聯署 罷工 遊行
示威完你又會問做咩唔靜坐
靜坐完你又會問做咩唔絕食
絕食完你又會問做咩唔自焚
自焚完你又會問做咩唔搞"退訂運動"
屌你呢個世界得一種solution咩

t-series超越pdp就梗
認唔認同"支持pdp=對抗企業" 呢層就真係純屬個人意見
我只係睇唔過眼閣下拋啲弱智suggestion 出黎以為自己好撚打得嗰副嘴臉

佢呢班人根本就係今日先知有呢件事,
屌鳩撐pdp 既人唔係問題 問題係屌前連功課都唔做
平時連d 時事都唔會睇
掉返轉諗, 其實佢人生到呢刻幾可悲
又成撚日用tvb tvb tvb 黎開頭
真係睇得多依家連咩係creative 都唔識

講真
睇過cat girl d旅遊片都知係拍得高質
不過兒登仔鐘意擺龍門
算撚數啦
鬼佬條撚係特別香

點解要follow pewdiepie? 紅衛兵們搵人答到未，成班死忠都諗唔到一個合理解釋？

唔中意睇咪唔sub
就係咁簡單
為左爭第一而去sub真係好戇鳩
仲有唔中意就唔中意架啦
一定要認同先至係有品味？

推

我冇咩嘢講，要講既上面大家都講曬

呢場運動喺一個宣傳，冇人逼你訂閱唔訂閱

最終結果就係你想唔想YouTube變TVB 就喺咁多

你想佢變TVB既話我唔阻你 只不過完全商業化之後就會冇人情味 全面網絡審查 就係咁簡單

因為要幫自己偶像賺多d錢
世界第一比較威

知你係死忠哪，咁你答到點解要follow pewdiepie未？

獨立創作 vs 大型資本製作

原來Youtube 會封鎖獨立製作人開acc share video架? 唔係點變tvb?

所以follow Pewdiepie?

好簡單
因為佢係領頭人而且最有名氣
佢代表嘅係成個個人developer community
正如侵係成個共和黨最有名氣個人咁
你會見到人係support Donald Trump 嘅多過support Republican

咁你又打撚完稻草人未？
你老味駁唔到喺到轉移話題
人地講關我撚事？ 我有叫人sub ？
退訂運動喎 潛啦

所以我要訂閱佢幫佢賺錢？
借印度佬宣傳自己賺錢咁撚賤都有
不如關左個營收去
我諗會更多人欣賞佢，幫佢維持世界第一

pewdiepie 係小資本嘅代表，而對手係大資方嘅t series

當然，會follow埋其他未必咁出名，eg markiplier, Logan Paul, 等有興趣嘅channel

無問題，我都想推多啲，難得多啲人屌 9 你地，因為根本無人 Care，又煩又成日開 Post 9 叫，趕返你地班狗返去你地個圍爐小圈子個 Post，你地自己講左要 Sub 都 Sub 左，唔好成日走出黎叫人幫佢打飛機。

好多youtuber辛辛苦苦做咁撚多年
100萬訂閱都無
自己靠印度佬9up兩句又多2000幾萬訂閱
而且個理由幾撚偉大

應埋你條傻鳩最後一次
之後你就死返去上堂啦
follow pew 係由好早期已經follow
唔係好似你呢d不問世事乜撚都唔睇
由佢早期鳩叫玩scp
到後期更著重內容
其間不斷幫indie game 做間接宣傳
不斷幫細公司
呢個係我sub 既原因

班於點解係佢同印度佬中間
其實唔止佢, 有唔少外國既都有講都有做果d 我就真係為支持而sub
但點解會叫你sub pew 係因為只有佢最接近而最有實力證明俾youtube睇
核心content creator 比起買sub 既印度佬公司
有內容有承擔既youtuber 比起淨係放mv 做宣傳既傀儡公司 更加重要
講完 睇你都唔明, 唔會再回應, 返去睇你既tvb

markiplier都話無咁出名？
呢下我都真係要駁一駁埋你
btw 做乜成個post要同人開戰
pdp自己都話唔想自己啲fans為左維護佢而周圍開火
想sub咪sub 呼籲到咪做 唔得咪算

果然鐘意pdp都係小學雞向
兩個鬼佬笑波子都有趣

唔同政見唔同聲同氣就demonetise 你，任由啲大公司濫用copy strike system 去claim 曬人地成條片啲revenue 。Jake Paul Longan Paul Ricegum 呢啲垃圾 violate user terms 一個影死屍一個種族仇恨，只要埋到YouTube 堆佢就保你。
Pews 做whistle blower 就俾YouTube demonetise 。

logan paul我唔評論
反正我都唔中意佢
但你用笑波子類比markiplier
我笑而不語 口水都慳返

講緊logan paul同pdp

用笑波子類比pdp都係一樣
淨講charity 笑波子有無做過
有無raise過任何cancer charity
或者對for細路嘅charity
單單就呢樣野都已經有心過笑波子啦

「我又真係未見過有人爭取權益會用你啲鳩屎方法」

有呀
香港有退聯
有總辭
不知幾勁

subscriber多到全球人口咁但無人睇片係無錢收㗎

退完聯咪學運界收哂皮

如果你同李家誠身家只差幾百萬先好講啦
你一個天一個地咁就咪出聲啦
宜家兩個channel都各有85M
你攞你份身家同李家誠嚟比做比喻
而且pdp真係以自己影響力幫過唔少YouTubers
攞返你個比喻 你又做過啲咩嚟幫助弱勢呀？
你有咩影響力叫人去支持你？
盡保佢第一係因為佢代表住individual creator
會為細啲嘅channel發聲
宜家係individual creator愈來愈冇地位
所有大公司大集團跳晒嚟YouTube
而YouTube亦都好明顯偏幫大集團
你哋話pdp因為呢單嘢而賺一大筆
點解唔諗下YouTube抹殺細channels
不斷推大公司，主流媒體嘅channels
為嘅係咩，咪又係錢
但係YouTube咁做係直頭會破壞緊創作自由
我唔覺得pdp係為錢而繼續講呢樣嘢
佢為錢嘅，點解唔學KSI同Logal佢哋咁玩大佢？
你唔鍾意pdp可以唔sub
但係啲論點可唔可以合理啲？

有冇助養真係唔知喎
就算有
洗唔洗拍片唱通街咁做作

btw無乜追前面其他巴嘅論點
但我就一個普通viewer嘅角度去講下點解sub pdp會變成對抗t series嘅現有手段
簡單講 就係大部份youtuber都睇得出一般viewer係唔會理會少數人sub嘅channel 甚或佢地細channel所做嘅影響比起大channel細
而pdp係youtube嘅sub人數係一直以黎都最多sub count
所以當t series呢種突然冒起嘅media channel加其他種種原因例如copystrike事件 pdp被media同youtube bias對待嘅事件等等
啲人就認為谷高pdp嘅sub數唔比t series超越就更有成效去諷刺到當pdp即使係一個被主流不斷搵位批評嘅人嘅時候 一般人或其他名人反而都係支持佢
簡單講 同你見到嘅政治鬥爭一樣 最重要嘅唔係兩條友嘅表面鬥爭 係一般人支持邊一個多
當媒體同主流意見相反時就睇得出個荒謬點
pdp從來都只係借呢件事去講緊而家有啲咩事發生 佢啲pew news都係不斷講緊以上啲話題(近半年黎轉晒講呢啲)
除非你係香港都係支持共產黨同林鄭 否則我睇唔到咩理由會睇唔出pdp vs t series呢件事咁普通嘅其中一個現象
我係講緊其中一個咋

唔講你又話唔知
講你又話做作

你係咪搞笑 人地livestream叫人捐錢 就好似petition咁睇到有幾多錢籌到
好似kickstart咁睇到個目標數同現有數
人地就係為左避免話啲錢係入左自己袋 一係就幫個團體開campaign咁livestream籌
一係就完之前好似電視咁交接張cheque

再講 無記錯嘅話pdp之前講印度小朋友就係幫個organisation開page籌
markiplier開stream打幾粒鐘定十幾粒鐘機同吹水 呼籲大家要關注某啲野
jacksepticeye又係開stream開宗明義講個charity有咩用 點解要做 積少成多
老老實實 你唔buy無咩野 不過要搵一啲非事實嘅論點黎駁一啲事實上佢地有做嘅野就唔多明智囉

pdp都幾慘
唔係多人欣賞自己嘅創作先訂閱佢
而係利用佢去對抗其他YouTube channel
作為創作者真係心酸

佢地唔會聽內容 (唔知係咪聽唔明)
睇到縮圖係打機就打機
無諗過一個閒聊中會帶出其他唔同信息

明明係世界趨勢班人都不願接受現實
之前都幫左幾次
要死都請死得風光d唔好吊命好嗎

首先我個重點係，你地追求象徵式勝利有乜用。

其次我唔認為我比喻唔合理，一個有影響力嘅人，用冇邏輯同實際作用嘅行動，仲要自己獲利，相信冇人會服。

況且所有事都係你地講，大集團入youtube真係抹殺細頻道主因？內容質量會下降？根本問題根源係垃圾觀眾多，我大集團要玩youtube唔一定要開頻道，我是9但比野你日日開箱試一樣係劣質片，但一樣有人睇。

或者pew真係如大家所說有錢到唔care真心想幫youtube提高質量，係我角度，只係唔輸得要光環，冇用自己影響力做最有用嘅事，甚至唔想其他人阻佢未來繼續豬籠入水

不如大家直接的，你問翻佢點解唔可以比第個爬頭？唔滿意youtube個手法同sub 有咩關係

pdp唔係自己衰過兩三次野其實就無咁多事發生
再加上主流媒體好多時都抹黑佢
好似之前宣傳某個細channel點知個channel入面有啲攻擊性訊息嘅野都入埋佢數
根本比人誤會成為左大趨勢好耐
最弊係佢連公開活動都無乜出席都要咁做
佢本人又話過唔中意比人當佢係一個「難以接觸」或者係「名人」去對待，佢有提過以前紅嘅時候好enjoy，但佢而家更想其他人對佢好似普通人一個咁
而家所謂嘅sub對抗咪即係搵左個代表出黎咋嘛
佢身為一個general channel(我已經唔知用咩字去形容好)佢入面啲內容已經大包圍網上世界啲資訊 算豐富架啦
即係好似連登或者高登開左個channel出黎講個forum入面某啲台嘅野咁咋嘛

佢個退訂運動係講緊你個sub 行動呀傻仔，你愈講退訂的point代表翻你冇理據去支持翻是次行動，你講個的point 同樣用到落 反對個方，上面位巴打係講緊你的所謂points 完全解釋唔到/冇解釋過，放係邊一方講都arm

其實有冇人覺得pewdiepie好垃圾 唔知點解咁多人睇

佢本人都講過好多次
佢一早唔care比唔比人爬頭
係viewers唔想佢比人爬頭先拉起左呢場野出黎
佢係當話題黎一路發展 因為佢都stop唔到啲人
咁既然stop唔到佢咪挺身而出繼續做
因為佢知道爬唔爬頭都好 個情況先係重點 所以佢一路都有講個問題係邊度
但你地反駁嘅人好似連其他巴打提過嘅問題都無留心過咁解 只係著眼點在sub

咁係咪應該抵制youtube 呀，重投pew

五區公投

佢sd過email問copystrike嘅野
佢twitter留過言問youtube點處理t series嘅野
然後所有嘅答案都係比youtube hea佢

仲要有幾多人係為駁而駁, 你SUB 人地channel 唔睇, 佢唔會分多左紅
只有 view 數先至會
佢俾唔俾人過有咩影響 對佢無影響
睇佢channel 既仍然會睇, 唔睇既咪一直唔睇
但你俾大集團可以買sub 黎造勢過既係咪潛移默化認同呢個做法?
pew 都由好耐之前張縮圖唔關內容事, 就係想觀眾聽多d內容
唔好咁片面, 呢個唔係淨係應用落佢地, 而係個意識
希望觀眾留意多d 佢/其他youtuber, 唔好理條片title 同圖, 聽下入面人地講d咩

仆你個街分身ac嚟
要講幾撚多次
我根本唔認為sub行動係有意義
既然一定超越
中意睇咪sub 唔中意 無謂為咗任何理由去盲撐
到底你班撚屌係咪一定要二元對立
唔assume我係盲撐就駁唔到？

套返你句嘢
你越打我稻草人 越證明你無理據
而且你根本就講撚埋個問題所在
無完美解決方案

但條柒頭實牙實齒講到自己個master plan一定work
佢啲所謂pt又係證明唔到自己係superior
所以先忍唔住笑柒佢

唔係view數
係watch time

一個人點可能同一個國家鬥呀
仲要人口多咁多

坳黎都多餘，港豬又點會了解個人創作嘅重要性？最好全世界嘅嘢都係出自大公司大集團，所有嘢都公式化吖嘛？
Sub佢已經唔再只係訂閱咁簡單，已經變做支持呢個網路運動，一個對抗強權嘅運動。
你問Youtube越做越差，對個人channel唔friendly點解唔另起爐灶？ 咁個個都話呢度兒登多on9仔點解冇人去新開嗰幾個？邊有咁易呀？

師兄好岩，根本宜家好多 Site 最大既本錢就係 Content Creator 同 Content Consumer， 無人出 Content 或者無人睇個平台根本就支持唔到，講真無邊個 Site 係永遠，以前 MySpace 都可以收皮。 成件事係一個人想要風頭就叫一大班人幫佢打飛機。 理應做既咪 Delete account 佢唔好出 Video，你唔好睇，無人落廣告大家收皮。 我一路都話如果靠一個人既 Sub 而話咩 YouTube 壟斷，而自己就日日睇，真係人唔笑 狗都吠，陰謀論啲，不如大家諗下呢單野幫 YouTube 搵左幾多錢啦，壟斷？

樓主知唔個壟斷點解

pewd 成日撚班sjw 同leftard, 連登仔應該好buy 先啱架喎

講咗一億次。

呢個問題係冇得拆，呢個世界係有錢就玩曬 惟一方法就係佢自己開個新平台，自己監控品質。

其次就係垃圾觀眾多，低品質嘢有市場，所以冇得搞。我大集團有一萬種方法滲入廣告同低質嘢比youtuber，或者開頻道做劣質嘢，情況同香港好似，你全港肯團結，一定反到個政府㗎，但只係ff先可能發生，同樣，要世界上冇垃圾係冇可能

用返你個例子，兒登好 On9，好多 5P 字，但係大家一齊去 Like 肥絲大隻啲 Post，咁係咩玩法？

咁肥絲係咪可以代表大家去對抗on9仔同5p字？
佢影響力有咁大咪得咯

youtube係一間公司唔係一個市場
你應該話youtube壟斷色費視頻網站市場
而唔係印度佬壟斷個youtube

你知唔知自己講緊乜?
第一 示威遊行有冇用?
第二 而家你個subscribe係會令佢賺多d喎，即係遊行發起人係有錢收喎，咁係咩遊行?
第三，你遊行係反對香港政府，有感情係香港喎，定你係覺得愛國等於愛黨?
第四，twitch唔係平台? ok當你又有咩限制
自己寫個網放自己d片要幾多錢?
你用youtube既營運經費係計?
而家成個youtube都係佢d片?

買sub咁離譜？

咁即係而家都收得皮啦

下，咁都屈人分身acc 係咪即係講中左係一言堂，有你講冇人講

原來做YouTuber有錢收已經係原罪

呢個真 有段時期我都覺得Pewds係逼緊自己拍片
一路睇落 撇除呢段時期 其他都好高質
Pewds真係難得既清泉黎
咪咁唔抵得人
Pewds唔係聖人但至少唔係偽君子小人囉
高SUB既人肯keep住為細channel發聲已經好難得
其實Pewds大可大安旨意咁由得人地死
甚至學人地咁24hr up片無視細channel
依家唔發聲頂住啲細channel唔通等細channel死曬得返自己一個單打獨鬥
咁同得返CCTVB有乜分別

SUB TO PEWDS

你食開屎我唔會阻止你

睇一睇變左10萬 痴線人地幾年先做到嘅嘢佢用幾個鐘

pdp自己都做撚咗接近十年
先做到no.1 sub
可以話係獨立創作人代表
但個印度佬channel係靠mv同trailer呢啲唔稱得上係個人創作同new ideas嘅嘢
短短幾年間就攞到接近同pdp一樣嘅sub
而pdp本身冇靠過印度佬已經係yt第一多sub嘅channel
當印度佬呢類型嘅大公司channel可以以相似嘅方式
靠做呢種以人力同財力堆砌嘅內容係取得成功嘅話
只會令更加多嘅youtuber被大公司所取代
條路亦都更加辛苦
亦即係你第一個用嚟反pdp嘅point

首先唔訂就唔好訂，收下皮當吸收資訊
當初18年尾就差少少比人超越，但點解會垂死掙扎到依加呢？

18年尾pew已經保持第1左4年，差少少就到首位連續5年第1，咁D fans冧住幫佢解鎖成就。
而pew都好感激班fans

當今年過左第5年既時，已經到在7千幾到8千萬人sub

時間去番pew岩岩過5千萬訂，獲得ruby play button
你睇下香港同台灣youtuber有幾個金button?
而yt官方介紹最高級係1千萬既鑽button
你就知5千萬既yt客製ruby係代表D咩

一其實訂閱到左依加7千幾8千萬個陣已經距離1億(亦代表下1個button)話唔多亦唔少，作為fans當然想佢作為第一個過億既youtuber啦。

除作成就，亦想知到yt會送D咩(佢地冷戰左好耐)
會係破冰出番scared pew定冇作為？

同埋透過呢件事，好多人都呼籲yt將獨立youtuber同公司分開呢睇，因為單單廣告費已經出現唔公平。

雖然多sub唔會有用，但yt到左pew 1億時冇得唔回應。

pewdiepie回曬塘啦
以前睇佢打dark soul果d幾好睇
依家變清談節目
不了

轉營姐

你唔鍾意睇啫，又唔好話回塘
各有各好啦

佢的確有Del啊
自己google

一:示威遊行要有用就要多人，而至少喺西方世界係有用嘅
二:youtube個營收方法唔關subscriber事
三:係因為對youtube個平台有感情
四:twitch係直播平台
而經營影片串流網站係最食錢嘅
你去揾下ebb啲人問下每月經營個濕鳩網要幾多錢
再按比例計返pdp要用幾多錢

自己assume咗係因為錢之後就話唔聽人點講，因為冇興趣
ok

點解要幫佢

你知唔知自己講緊乜?
第一 示威遊行只係希望佢作出回應
第二 sub係冇錢，view先有錢嫁喎
第三 你up乜鳩ar
第四 twitch係平台，直播平台。寫個網放片，不如叫D youtuber去做m記啦，仲賺錢

幫手答下

1.示威遊行本身係有一定嘅作用
以最近法國黃背心行動為例
成功令法國政府讓步

2.YouTube計收入嘅方法唔係跟觀看次數咩
就咁sub係唔會有任何收入提供俾個channel

3.sub pdp嘅目的並唔個反YouTube
而係唔想界大公司扼殺獨立創作者嘅生存空間

4. Twitch係直播平台嚟
成個方式同YouTube係截然不同
前者主要係不經剪輯即時將gameplay(主要內容）呈現出嚟
focus係直播者帶動氣氛、吹水同反應能力
而後者主要透過由創作者剪輯影片
將自己嘅創意同想法又或者係生活俾觀眾睇

第一 和平示威集會邊次有用(0衝突)?試舉例。多人subscribe就係show of force咁係咪代表印度佬都好有力?
第二， 咁點解要用呢個方法支持佢
第三，香港政府逼害你但你又對香港政府有感情?咁係咪抵死?
第四，講到咁偉大對抗暴權乜乜乜，最尾少少利益都唔肯放棄，咁有幾清泉?

btw原來已經咁多巴打答咗佢
但佢好似當睇唔到
同埋我唔明第四點之後佢噏乜

sorry我係對香港而唔係香港政府有感情

一:成件事冇和平過
印度佬直頭屌柒pdp
而且Tseries被youtube因使用bot而被del走嘅subscriber 遠多於pdp
而且印度佬民族主義盲目支持唔見得幾有力
和平示威有用有，越戰反戰運動
二:純粹最直接顯示到個衝突
三:係對個地方有感情唔係對management team有感情
四:因為成件事只係一個community自發性行動
pdp無親手策劃成個行動

老老柒柒
自從GOOGLE將"Don't be evil"移走之後就愈來愈惡劣
APPLE惡係貴，賺足錢，奶共，專利戰
GOOGLE都打唔少專利戰，奶唔到共但拎哂D客 DATA來賣廣告，
成個YOUTUBE營運方針自從GOOGLE入主之後就係不斷向企業靠攏，因為要廣告收入就不停打壓非PC，非WSJ，無限COPY STRIKE等等。
而家無其他平台可以同YOUTUBE抗衡(變相要對哂成個GOOGLE )，搞到YOUTUBE想做咩都得。

啱一半
所以對大channel嚟講可能分分鐘利多於弊
但你理性啲諗下
一個創作自由嘅平台會吸引人才 令平台持續發展
但變mainstream嘅時候 宜家嘅tvb可能就係第時嘅youtube 你揾到嘅影片種類會大幅減少
當然tvb可能係一個太嚴重嘅例子 youtube 未必會咁差嘅

其實現實啲睇 你可以唔當pew正義 你當佢小商家
當大企業進駐
小商家唔早啲抗爭 一係妥協 一係被洗走
老實講 全部大企業進駐嘅時候 開始變一言堂
真係9 告你侵權都得 分分鐘佢都會被逼走
始終pew 某程度上係同youtube 對立

Pewdiepie No.1=只要你肯努力俾心機創作就會有日做到Youtube No.1

印度 No.1:=無論你幾努力都好 總會有財團都踩住你 你頂盡只可以係Youtube No.2

意識形態問題

Paul兄弟個d 嘩眾取寵野 pdp有做過

咪就係，我諗極都唔明點解重要sub佢，又講到個目的係打壓youtube （？）

btw 巴打你都小心，一陣你都俾人話係我分身就唔好啦 可能全個post 嘅反對意見都係分身，世事給佢看透了

講咁耐佢地都係未答到壟斷的乜，點解幫佢先，第二名個個冇付出？又話佢買sub，咁我都想幫pew買sub，俾條link我買

依家先好睇

pdp no.1 = 戇鳩鳩就得

唔止一次添

大家品味唔同姐

t. 9 years old

Pewdiepie 8千萬sub靠自己努力
T-Series 8千萬sub買返黎

dllm

做乜撚野
追個數字唔講意為鬥緊軍備

重點唔係Pewdiepie有幾多粉絲 搵到幾多錢
而係youtube需要一個獨立嘅creator 都唔係比啲大公司霸住曬 it is about sending a message

please subacribe to pewdiepie

哇
十年難得一見既超級獨立思想呀

呢鋪唔撐pewdiepie既話，第時唔好怨自己youtube首頁全部都係廣告宣傳五毛洗腦content farm片

有人話去過印度旅行一用當地電話卡就會自動訂閱Tgay

成件事根本講唔通
畀佢有幾萬億個subscribe都製造唔到一個好嘅網絡生態
搞到最尾就係佢一個人得益
不過你班友以為自己撳兩個制就拯救到網絡就繼續high下啦

兩邊都無睇，但有sub pewsiepie
成日見佢標題講t-series,顯得好小氣
放心啦，佢輸一樣大把youtuber拍片

t series 赢硬啦，印度網絡覆蓋率先依家先三成幾，有排升

9400

痴線鬥sub有乜用，人地印度係多人睇呀
某程度上Pewdiepie都捧紅左Tseries，係西方世界本來都無人知，係佢同d content farm係咁吹出來

佢而家好似開撚咗地圖炮咁
直接開晒名屌其實好勁

好緊湊

大財團買subs呀
上年10月尾開始平均每日120k subs增長
睇埋片先講啦

鬥乜鳩,你又知PEW 背後冇大財團?
天真!

有大就有細, 有人睇主流, 總有人睇小眾
世界就係咁嫁啦

亂告侵權有冇咩例子?

到依家都有人唔知Tseries係買subs?
連yt官方都知啦 只不過唔理姐

完全睇唔透 sub PewDiePie 同 以後無廣告有咩關係

Pewdiepie

差4000

molamola

2682

RIP
印度垃圾

印度佬買bot點鬥 終有會輸

琴日訓果時差5000 今日起身25000 宜家3000

其實點解有咁多印度佬出現
之前都冇聽過呢個印度channel

1800

印度近依幾年先開始普及智能手機

就黎90m

請正視現實不要逃避

成日講同一樣嘢就可以呃大量訂閱 抵爆

below1000

琴晚見到差距最少得返幾十subscribers...
今日又變返幾萬

印度佬買bot俾YouTube狂Ban

唔要面既國家

頂住啊pewdiepie

差八百幾咋

因為個新西蘭槍手
我sub咗pewdiepie

T series 果個數字有增無減真係好撚on9
Pew 都話有時減吓1,2個

有冇片
好快del咗

支持一下，我17年先開始睇，講tommy wiseau段片，覺得幾搞笑，之後就追落去，睇佢打機反而冇興趣

\/ wfc

要輸了